覺唔覺無業廢青無資格出街食野？

無業廢青無收入學咩人出街食野

要屋企養已經垃圾 仲敢出街食野 呸

萬一撞到熟人問你返緊咩工都唔好意思啦

利申：無業廢青

番工儲落d錢 之後失業食自己都比你屌

用錢買野都好內疚買嚟做咩

根本就無資格買任何野